DC放煙花叫醒兄長

【體育】馬德里體育會前鋒迪亞高哥斯達在球場上一向予人感覺甚粗暴，想不到這種態度已延伸到家人身上。

新年不乏慶祝活動，不過迪亞高哥斯達（Diego Costa）的兄長Jair在派對開始之前，竟然在床上安然入睡，DC見到這個情況，當然要叫哥哥起床去玩。叫醒一個人可以有很多方法，例如播些音樂讓他清醒，或者輕輕搖一搖他，給他一杯熱咖啡，但偏偏DC就用了一個十分粗暴的方法，就是在Jair床邊放煙花。

片段所見，當時Jair正在睡覺，DC將點燃了的煙花放在一個鍋上，再把鍋放在Jair的床上，煙花很快就爆發，霹靂啪喇的聲音立即把Jair嚇醒，而DC就在鏡頭後大笑。雖然這個叫人起床的方法十分有效，但在室內放煙花始終十分危險，球迷們千萬不要亂學。

之前巴神屋企放煙花搞到失火